[T V B] 岩岩訓醒先記得拉登先係tvb最大集中營

仲邊有理由反
閒閒地幾個鐘十幾個post

仲以為咩世界大事
點知